2500名市民陪同陳伯出發往禮賓府

【1853】苦行上禮賓行動起步，約2500名市民沿海富中心外圍圈排隊等待出發，聲援15名絕食者。絕食者在隊頭領隊，由於絕食者身體虛弱，步速較慢，因此遊行隊伍會慢慢前進往禮賓府。

推